大戰：藍球入樽有咩欣賞價值？

其實唔係好明入樽有咩欣賞價值，我有佢地咁高都做到啦。

但問題係佢地有時會鋤唔爆個籃，粒波會撞框彈番出黎...真係唔識欣賞。

圖中吹熄蛋糕真心好難咩？

Lm睇樓主表演

籃

點解唔喺體育台開呢？

同意，足球free kick華麗而且有技術好多

黎名睇樓主吹框上既蠟燭再用花式入樽挑戰下人體極限

你真係覺得有佢地咁高都入到?? 你會唔會高估左自己......冇運動開既, 你有6尺2,3都未必得, 再高d 就算入到都做唔到佢地既爆炸力同美感啦.

比個例子你
入樽個位叫nate robinson
身高得175cm
可以跳過一個211cm既人
樓主唔好用高道黎做借口快啲表演下自已有幾勁先

樓主175都無

所以咪一年得一次
大明星都唔會去參加

咁樓主有冇170??

呢個入樽王170cm

Sorry 我唔知咩係藍球

你自己都講左高唔代表一定成功入樽
普通入樽都有難道 加埋其他動作咪有高層次觀賞性

我唔知我出吹蛋糕個個得175😳
呢個有欣賞價值喎，彈跳力👍🏻👍🏻
但高米9兩米入到樽好普通姐😅